自稱葉劉助手男子疑冒認家屬闖病房 新民黨：一黨員以個人身分到院 對黨員的行為不予置評

20 歲城市大學化學系學生、保良局李城璧中學校友鄭如妍本月初患上急性肝衰竭，急需換肝續命。惟如妍之後出現嚴重腦水腫，她的親友指，醫院今日（13 日）經反覆檢查後，證實病人已腦幹死亡，家屬決定拔喉，最終如妍在下午 5 時許離世。而在如妍離世前，疑有一名自稱新民黨主席葉劉淑儀助手的男子，冒認家屬進入病房，新民黨承認一名黨員以私人身分到院，但對黨員的行為不予置評。

鄭如妍的朋友向《立場》稱，今日早上醫生表示希望會見病人家屬，但因防疫措施所限，只可以每次兩名家屬登記進入病房，因涉及病人私隱，非家屬的人士，即如妍的同學、朋友等均不能進入病房。惟當時一名男子聲稱自己是鄭如妍的家屬，並一同進入病房，及後才得悉此人與親屬無關。據指，該男子聲稱自己是新民黨的黨員，及新民黨主席葉劉淑儀的助手。

虛假聲明，拉人未

姐姐一定即刻割蓆
Condom仔

點解要咁做？

推到上熱門

扮家屬入去做咩

呢個先係恐怖嗰個位

成件事有啲九唔搭八

狗

係咪有人排第二所以要做野...
好恐怖

姐姐又割
支持家屬追究到底

啫係葉劉助手入去之後 條女就死左....

WTF...

想活摘器官

明明呢啲係核彈但係冇人理

痴撚線

點解要入去？

屌你老母新民党

自稱葉劉助手wor
點樣個人身份？

推

Push

成個黨都癲癲地

Pushhhh

想好似大陸咁搶屍？

推虛假陳述

有咩目的

痴撚線 日光日白

解釋呢？？？

又新民黨又葉劉助手又家屬，好混亂

黨員就黨員

屌，樓主pin啦屌你
殺人喎

諗住響朵就無人搞佢

屌你老母係咪想活摘器官

點解要咁做
痴撚線

新民黨就係賤鳩格

幫推，似係想攞死人器官

佢入去做咩

扮家人入去但係個病人同一日死左？

本身冒認家屬已經夠恐怖
被人發現就一句葉劉助手就放佢走

推到有起底

大佬 推到佢解釋啦 點解要扮家屬入去？

唔講以為個POST開左十年 下下都話冇人理 你估一開POST就直接上熱門咩

呢個有好大可能，要推

制裁姐姐未

入去之後就死咗人，極大嫌疑

推！

自己人，無事

咁痴線

黑警：睇唔到，唔知道

Pushhhhh

仆街……中國佬想搶屍

通常用D低裝手法死都要入去既人得某種人
手法都好熟悉 多數係D狗

PUSH

CLS
想入去做咩

Cls

Pish

push

拉人未

一樣樣

咁重口味連植物人都唔放過

葉劉回覆《蘋果》時承認，一名黨員曾往探望如妍，指對方是如妍母親的同鄉兼鄰居。對於有傳涉事黨員疑曾向醫生要求拔喉，葉劉稱：「呢啲你問佢啦，我點知啫！」

咁cls?

垃圾共狗

唔知想確認啲咩 恐怖到呢

俾佢殺咗

cls